班南亞仔同大陸仔好鳩煩，喺巴士上嘈嘈嘈

小弟只係一名中學生，每日撘巴士（九巴43A)放學時，班南亞仔就同大陸仔鬥嘈，想抖下都唔得

其實我唔太排斥新移民，我只要求佢哋好好哋唔好攪着人就ok，但係做唔撚到嗰啲就返鄉下！